點解筆劃輸入法冇統一嘅版本

倉頡速成喺唔同嘅 platform 有統一嘅版本，咁點解筆劃唔同電話會有唔同嘅版本

最好入係當年nokia筆劃輸入法，如果統一用佢筆順幾好用

求答
定係我應該開喺學術台

呢個直頭要追溯正確嘅筆順
同讀音一樣
某啲字總係不時有爭議

每個牌子都自己整自己嘅筆劃輸入法咪搞成咁